連仔 有冇可能整個行動台?

行動台 只講

1. 黎緊有咩活動

2. 行動具體細節

3. 可能最尾有張文宣poster

行動台入面所有唔係討論行動既post 就算幾有point 幾核爆

大家都唔好推

點睇

所以有效減少 搞手/文宣組

不停人手推post既時間

2

3

P牌冇得Push

推
起碼有渠道知黎緊有咩做
而家成頁都係討論未fc嘅野，好多行動要到前一晚靠手足不斷手動推post先多啲人知

次次都玩死自己人

4

唔緊要 我會keep住人手推

行動台既成立 係十分有必要

推

完全無人認同?

最重要係只限會員

good idea

但唔該幫手推呀

咁樣搞會為難連仔

搞到呢度真係變反政府基地

連仔宜家起碼表面上完全中立

所有野都係連登仔自己搞

我認同
而且要中英對照
比外國人都知

我又無諗過呢個問題

但我覺得...應該大家都當呢到係基地...

本身好似有個活動台？

pish